[垃圾gungho]ECO日服宣佈結束營運

2005年のサービス開始より、10年以上にわたり、多くの皆様とともに長い歴史を歩んでまいりました
エミル・クロニクル・オンラインでございますが、このたび、2017年8月31日（木）をもちまして、
ゲームサービスを終了させていただくこととなりました。

早兩年玩過一排日服養女, 不過課金要日本電話驗證抽唔到野
但始終係好遊戲, 可唔可以用divine gate作為祭品換ECO營運到2020?

屌你老母 算好賺啦都要執
每次kuji一出都有為數唔少既人抽
係唔夠手遊好賺姐

早幾年仲貢獻過幾萬港紙俾佢

divine gate不知幾好搵
好難收檔

男女玩家通吃